{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/11601/0'",
        "collectedDate": "2019-12-08",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "대한민국 대표 산청딸기 맛보러 오세요"
    },
    "text": "2017~19年に'大韓民国代表、山清(サンチョン)イチゴ'に選定された山清(サンチョン)イチゴを味わって楽しむことができる広報行事が開催されます。今回の行事は14~15日、山清郡東医宝鑑村で開かれ、山清郡イチゴ連合会と山清郡が主催します。李在根山清(サンチョン)郡首、イマンギュ郡議会議長、パクウボム慶尚南道議員など地域の主要人事と農業人たちが出席する予定であり、行事は山清(サンチョン)イチゴの優秀性を知らせ、地域農家の和合を図るため催されました。行事ではイチゴ試食会と、早食い大会、イチゴて大会など、多彩な体験イベントが行われ、招待歌手の祝賀公演とともに山清(サンチョン)特産品であるイチゴ、干し柿、ゴンチェの山菜、キキョウ、酢類なども販売されます。山清(サンチョン)イチゴは智異山麓で生産され、日較差が大きい地域特性によって糖度が高くてしっかりした食感と甘酸っぱい味を自慢します。800あまりの農家が430ha面積で年間1000億ウォンの収益を創出している山清(サンチョン)、イチゴは山清郡の代表所得作目です。李在根郡守はこれからも山清(サンチョン)イチゴの優秀性を全国に知らせるため、多様な体験イベントを継続して進める予定だと明らかにしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この広報行事はいつ開催されますか？",
            "answer": "この広報行事は14日から15日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "この広報行事はどこで開かれますか？",
            "answer": "この広報行事は山清郡東医宝鑑村で開かれます。"
        },
        {
            "question": "この広報行事を主催しているのは誰ですか？",
            "answer": "この広報行事を主催しているのは山清郡イチゴ連合会と山清郡です。"
        },
        {
            "question": "この広報行事にはどのような人々が出席する予定ですか？",
            "answer": "この広報行事には山清郡の主要人事と農業関係者が出席する予定です。"
        },
        {
            "question": "この広報行事ではどのような体験イベントが行われますか？",
            "answer": "この広報行事ではイチゴ試食会や早食い大会、イチゴて大会などの体験イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "この広報行事で販売される商品は何ですか？",
            "answer": "この広報行事で販売される商品は山清イチゴや干し柿、ゴンチェの山菜、キキョウ、酢類などです。"
        },
        {
            "question": "山清イチゴの特徴は何ですか？",
            "answer": "山清イチゴは智異山麓で生産され、日較差が大きい地域特性によって糖度が高くてしっかりした食感と甘酸っぱい味を持っています。"
        },
        {
            "question": "山清イチゴはどのくらいの収益を生み出していますか？",
            "answer": "山清イチゴは年間1000億ウォンの収益を創出しています。"
        },
        {
            "question": "山清イチゴは山清郡の代表的な作物ですか？",
            "answer": "はい、山清イチゴは山清郡の代表的な所得作物です。"
        },
        {
            "question": "山清郡は山清イチゴの優秀性をどのように全国に知らせる予定ですか？",
            "answer": "山清郡は多様な体験イベントを継続して進め、山清イチゴの優秀性を全国に知らせる予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 418
    }
}